[突發] 黑警ar15 瞄準人群，手指已放板機

夠疆就射
黎呀我屌你老母

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

私傢車推埋去呀

Push

拉返遠影d路障人咁高 又係嚇鬼

ar15咩黎

隔離話要headshot

隔離隻綠甴指住個頭
係咪想射頭呀dllm

步槍

中央多得呢班垃圾唔少

隔離話用下個腦

簡單講係semi auto 既m4

突擊步槍
小口徑高速子彈

慘在唔靠佢地又唔得

短匣
子彈得20飛

去poly! 救學生！

開丫屌你老母

簡單啲講 射實彈既步槍

Twitter Reddit

乜嘢型號都冇所謂

擺到明係用5.56步槍口徑殺平民

睇清啲彈夾有冇裝到

屌你老母

中共話用啵

推上國際

即邊隻狗指住自己個頭咩意思

殺人政權

方便美國制裁？

你夠膽開槍
今日緬甸,明日香港!

8964

推

p

打唔過就舉步槍 賤格

應該M16

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

其實呢把=中距狙擊槍
但要睇入咩子彈 可以係實彈可以係象膠子彈
但威力大好撚多 相比之前果啲

佢係靠準，唔靠連發
要連發用仲好mp5啦

尋日有Po 話要2.0 wo
倒啊爺米

點會係膠子彈
班癲狗一向想殺人

好明顯叫佢打頭

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

有人話香港係冇ar15橡膠子彈

M16嚟

老解 黑警一家親 但

功 一定老解領

全民追打 追殺 只會 target 黑警

因為老解係著你套衫殺人 咁你知道 自己 係

邊個 替死鬼未

冇連發呀
ar15

5.56個穿透力一槍會死幾個人 暫時唔會有方法應對

打喱度

有同冇都好 當佢有 人命關天

佢真係夠架

Fire!

香港ar15只配備實彈

今時今刻
出到黎預左啦

平時最憎洗版，但有用資訊真係要幫推

我地右邊個黑警指頭係咩意思

開啦，DLLM

有，屌，準備殺人

你點知的

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地
因為，只要停課期間，佢地可以隨時圍捕你地，停課其實係為左圍捕你地，如果，復課佢地就唔敢攻。

一飛都會死人，仲會穿透，。仲要唔知袋住幾多個彈匣

你係邊呀咁口響？

有兩個大陸人係理工出黎
同班狗唔知講咩
驚佢係篤灰 各手足小心

dllmchpks

唔好玩啦，上頭唔俾order,佢地會有呢D槍用？擺明係同意咁做

中共放權啦，爺你老母

射未 屌你老母

Twitter Reddit 搵Colt呢間公司

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

嚟呀，64呀，咪又係靠嚇,DLLM

64 2.0

佢撚夠膽用步槍咩 用手槍我就信
呢班垃圾

隔離話 "射頭呀 !!!"

隔離問佢有冇帶腦返工

放出外國，國際戰線

如果你咁想，我哋點解仲要去poly dllm 啦

無人想64啊

幫佢答
睇緊現場直播

有片有聲

做咩姐好出奇咩

仲有冇人性！

"我地"

佢真係夠薑

飛虎有，EU都有枝

AR15應該真係想要射中重要位置

EU車枝MP-5得單發

@realDonaldTrump
@marcorubio
@SpeakerPelosi

Please tag

條友一直瞄，瞄左好耐
要隔離襪低佢先停

又唔係射你，緊係咁講啦

on99
除非開槍，如果唔係唔可以放板機入面

Twitter

槍都揸錯

外媒 快手RETWEET

甴近平

警甴

呢D步槍1-2百米內基本上指邊中邊
所以唔好以為人咁高就無事,有隙就夠

今日轉翻熱
由暖氣軍師變翻冷氣軍師？

千奇唔好用水魔法同屎魔法, 扔親人就唔好啦

如果係前線， 就唔得閒玩手機啦。企係遠撚到睇唔到既冷氣咀炮員你好

M16係軍用版全自動步槍!!! AR-15係民用版半自動步槍...兩把都係美制!!

國產ar15用7.62

快D開啦，好悶呀

要知有幾難唔通我係白警又話你知？